其實香港真係冇咩正常人

根本係人都會有黐線同變態嘅一面
只係有啲人會選擇收埋,唔話俾人知
而有啲人就選擇主動show俾人睇(e.g. 龍心、馬車、大J)

千祈唔好俾你身邊嘅人呃到！
無論佢外表睇落幾乖都好,言行舉止幾正常都好
佢都一定會有不可告人嘅一面
例如喺HKU讀精算嗰條友都變態到玩偷拍啦

其實香港真係冇咩正常人
你試試望下諗下你身邊最親密嘅朋友
再諗下佢哋......可能佢哋都鍾意偷拍,甚至偷拍咗你幾張相,日日用嚟打J,只不過冇話你知,而你都冇機會check到佢手機入面嘅圖片
又或者可能佢哋唔係鍾意偷拍,而係鍾意搵sp,戀童,亂倫,強姦,搞gay,做ptgf/ptbf,偷家姐底褲打飛機,周圍呃撚含,周圍呃蝦條......
根本係人都會有一種比較變態嘅癖好
你或者你識嘅人都一定會有以上是但一種
只係佢冇親口俾你知佢係變態
唔代表佢係正常人

如果大部分人都有變態嘅喜好
咁冇變態喜好的人咪唔正常囉

係，其實大部分都有精神病，只係喺人面前做樣好似正常咁，好熟先會知

我屌你老母，樓主俾狗咬

上連登就係要 show 我平時抑壓咗好耐黐線嗰一面

支付宝红包再升级，红包种类更多，金额更大！人人可领，天天可领！长按复制此消息，打开支付宝领红包！DZopFa48Ao

禾正常人

你老娘做小姐的么？

其實世界各地嘅人都係咁每個人都有陰暗面

冇撚有錯，我鍾意打飛機，又想狂屌D on99嘅人。

禾全家幹你娘
放在洗衣機上大戰4日4夜

咁呀純呢

禾戈正常人

冇錯，我識好多人都喺度扮正常人
識十個朋友九個都患過抑鬱
有個依家仲做緊社工，日日笑面迎人
但明明以前成日諗住自殺

唔覺得有乜咁出奇

反而覺得樓主唔正常啲， 咁大個人先察覺到每個人都有陰暗面

D女同事都唔知我其實好想啜佢地D腳趾

唔係，其實我好細個已經發覺到

Social Worker with Depression，抽到稀有品種

有冇人陪我刷首抽？

又例如,有日我爸爸叫我幫手Check下佢電話係咪壞咗,我咁啱撳入去佢個網頁瀏覽器入面,發現佢原來睇緊一條人獸交嘅片,仲要係個鬼佬屌緊隻狗

但佢平時份人好正經,又鍾意講埋哂啲大道理,喺親戚面前都係做埋晒啲正經撚

睇咗好幾本書，感受好深

便利店人間
天才在左瘋子在右
華氏451度
1984

咩係「正常」？人做我做就叫「正常」？隨波逐流？唔跟就「唔正常」？

理解唔到